# Analyse de données en Python

# Objectif Général du cours
- Savoir utiliser les principaux outils de traitement et d'analyse de données pour Python
- Être capable d'extraire des données d'un fichier et les manipuler
- Apprendre à mettre en place un modèle d'apprentissage simple
-git fetch upstream, git merge upstream/main
**Contenu**
- Mettre en place un environnement de travail Python
- Manipuler les fonctions et objets fondamentaux
- Structurer le code au sein d’un projet
- Utiliser des librairies Python spécialisées
1. le langage Python
2. Specialement pour la Data Science
3. Stockage de donées
4. Manipulation des données
5. Outils pour l'analyse de donées

test commit et push